左yau既你 用左手定右手用滑鼠?

如果用右手 會唔會硬係覺得打機唔夠人勁

關咩事
左手果D 人彈結他又會轉手咩唔通

左你老母

右

已經有人答左會

有左手用結他

衝出嚟

觀看影片個陣想飛就用左手

睇av拉進度果陣？

右手用滑鼠 揸筆都係用右手 其他野都係用左手

左手唔係揸住巨龍?

寫字用左手

你叫我而家用左手渣MOUSE 一定廢50%

細個打CS 1.5 都係一直用右手所以到而家都用得好順

而家我覺左手力量大d,右手較靈活

右手
渣較剪都係用右手

用左手

咁點解唔用埋右手

唔爭在用埋右

右手用鍵盤？

左右開弓

有兩碌鳩?

右yau咪都係要用左手㩒keyboard打機

keyboard操作量大過mouse既pc game唔多姐

右手，打波都用右手，係寫字同揸筷子先用左手